Hoewel haar instelling homo was en in veel opzichten onattent, toch besteedde ze de grootste aandacht aan elk gebaar van mijn tante.
Ze vond haar het model van alle uitmuntendheid en probeerde haar te imiteren fraseologie en manieren, zodat ze me nu nog vaak aan haar herinnert.
"Toen mijn liefste tante stierf, was iedereen te veel bezig met zichzelf verdriet om de arme Justine op te merken, die haar tijdens haar ziekte had bijgewoond met de meest angstige genegenheid.
Arme Justine was erg ziek; maar andere proeven waren voor haar gereserveerd.
"Eén voor één stierven haar broers en zussen; en haar moeder, met de uitzondering van haar verwaarloosde dochter, werd kinderloos achtergelaten.
Het het geweten van de vrouw was verontrust; ze begon te denken dat de de dood van haar favorieten was een oordeel van de hemel om haar te straffen partijdigheid.
Ze was rooms-katholiek; en ik geloof haar biechtvader bevestigde het idee dat ze had bedacht.
Dienovereenkomstig, een paar maanden na uw vertrek naar Ingolstadt werd Justine door haar naar huis geroepen berouwvolle moeder.
Arm wicht.
Ze huilde toen ze ons huis verliet; ze was veel veranderd sinds de dood van mijn tante; verdriet had zachtheid gegeven en een winnende mildheid voor haar manieren, die eerder opmerkelijk waren geweest voor levendigheid.
Noch was haar verblijf in het huis van haar moeder van dien aard om haar vrolijkheid te herstellen.
De arme vrouw was erg aarzelend in haar berouw.
Ze smeekte Justine soms om haar onvriendelijkheid te vergeven, maar veel vaker beschuldigde haar ervan de dood van haar te hebben veroorzaakt broers en zus.
Perpetual fretting at all to go Madame Moritz in een afname, die aanvankelijk haar prikkelbaarheid verhoogde, maar dat is ze wel nu voor altijd in vrede.
Ze stierf bij de eerste nadering van koud weer, aan het begin van deze laatste winter.
Justine is net teruggekeerd; en ik verzeker je dat ik haar teder liefheb.
Ze is heel slim en zachtaardig, en extreem mooi; zoals ik al eerder zei, haar mien en haar uitdrukking herinnert me voortdurend aan mijn dierbare tante.
"Ik moet ook een paar woorden tegen je zeggen, mijn geliefde neef, van een kleine schat William.
Ik wou dat je hem kon zien; hij is erg lang van zijn leeftijd, met zoete lachende blauwe ogen, donkere wimpers en krullend haar.
Wanneer hij glimlachen, twee kleine kuiltjes verschijnen op elke wang, die rooskleurig van zijn Gezondheid  Hij heeft al een of twee kleine _vrouwen, _ maar Louisa Biron is zijn favoriet, een mooi klein meisje van vijf jaar oud.
